屈福特上場絕殺爺爺已做盡今季運氣

要還架

我轟幫爺爺報牛